我唔明香港人有咩資格屌醫護 根本你地成班都係FREE RIDER

我都唔好講咩罷工
依一個星期香港人有無搞過任何一埸集會/遊行支持/聲援醫護?
SORRY係無

人地個個護士/醫生 專業人士隨時復工俾人針住來玩 HA唔敢炒你 唔代表無小動作
人地背負緊幾大壓力

你班暖氣軍師 除左識當人地係出頭鳥 諗住醫護罷工就可以封關外 仲做過D咩?
有既 搶口罩搶廁紙囉

根本香港人就係自私同FREE RIDER

18區都有隔離營就會18區開花嫁啦

支持攬炒 低賤香港人

香港人支持醫護罷工 同每次遊行大叫 香港人報仇係一樣
係阿 係叫得好大聲 不過SORRY係零支持同實際動作
全城帶白絲帶都無阿 講閪咩你地

真醫護辭職算啦
香港人唔值得你地揾自己條命搏黎救

其實係，人地都罷左一星期，大部分香港人仲係2盒thx

支持醫護決定

所以我開頭聽D人叫全民攬炒 我其實真係忍唔住笑
香港人兩盒THX 就有份

支持醫護！ 勿分化

Tui

準備香港死幾百至幾千人

啱啊

贊同

支持樓主

推

g持樓主

最勇敢,做得最多嘅人，一向會被帶風向眨低

連登仔剩係識的得恐嚇醫護
乜鳩野你唔罷工就等中肺炎啦，咁撚樣都叫支持，真係笑撚死人